其實唔搭黨鐵 唔食美心 唔係好難

一年前既我，每日迫黨鐵，返工一出閘就幫襯美心買早餐，就算勁多人排都無得揀。放工就陪呀媽睇tvb 膠劇，佢膠時我又膠。

一年後，而家搭過海巴士返工放工，日日有位坐，無諗過車程可以快過黨鐵，仲可以一程到尾，不知幾舒服。落車經過舊式餅鋪就入去買早餐。

每日食完飯就入房煲下美劇。愛回家，降魔的個d 真係唔知仲有咩人會睇。如果想開電視，就轉去ViuTV ，發覺都幾好睇，星期六日晚仲有好多好戲。

習慣，只要肯改，每日行出一少步，就做到。

屯公日日都塞車，點搭巴士呀

唔食美心有關食肆真係好簡單。唔搭黨鐵真係有難度, 好似樓上咁, 住某啲地方, 喺某啲地方返工真係冇辦法冇得揀

日日早起身兩個鐘
咁都做唔到?

到家下都仲睇cctvb 食藍店
我只可以講你地根本無恆心

如果黨鐵快過巴士你咪又係搭返黨鐵

大把所謂淺黃仲覺得食藍店係無所謂好小事
睇嚟革命真係只是請客食飯

你個標題漏左「對我來講」4隻字

兩個鐘...
至少兩百蚊係度

盡量唔搭黨鐵 盡量唔食美心

好多地方唔係有公共交通工具揀
同埋好多地方方圓一二公里無一間黃店